有無人好掛住自己既初戀/第一個暗戀既人

雖然我地好耐無見
我唔會唔記得暗戀你既感覺
雖然我地都大個左 諗野唔同左
我唔會唔記得當年仲係好小朋友既我地
成日鬥咀成日搞我個頭又成日蝦我串我
你係我以前一放小息放學第一時間見既人
你係第一個令我最動心既人
係你令我明白愛一個人係可以唔介意對方既年齡同性別（sheshe)
其實之後都拍過幾次拖
唔知點解都係唔夠同你一齊既日子深刻
用左成兩年先放得低你
相反之前既分手半年左右已經放低左
係咪陳奕迅首粵語殘片入面既一句⋯⋯
奇怪卻是每戀一次 震撼總逐漸變得越淺
令人動心只得那次

初戀真係最深刻
我連自己密碼都set哂同佢d重要日子
佢送俾我隻錶都keep著戴足6年

人就唔掛
掛住段回憶

yes

岩岩突然好掛住佢
竟然有人開post

我知道我只係太寂寞，無人可戀，總要搵啲目標寄托情感。而我依家隨便一個人都能夠戀上⋯

我知道我根本唔記得初戀係咩滋味。
我知道我唔係掛住初戀，係掛住全部既ex，只係自己身邊連目標都無，要催眠自己，填補內心。

但我真係好掛住佢
當佢係外國放暑假返翻香港既時候，我經常去佢出現既地方，希望可以撞到佢，之後笑住同我講，你知唔知道我等左你好耐？

我依幾日都成日諗起佢 唔知叫唔叫做掛住

做乜起我底